# Webconf

## Description
Page contenant un flux streaming et un chat pour faire des webconférence.


## Installation
`npm install`

installer un service qui démarrera

`npm run app`

Installer la configuration nginx dans site enabled comme definit dans nginxsiteconf.txt

Ajouter la configuration dans nginx.conf du fichier nginxglobal.txt